英撚冇左朗隊連10人法國都打唔贏

逼害朗隊

有朗隊我諗連7人法國都打唔贏